[{"id": "01", "nom": "Ain", "sen": [{"n": "Blatrix Contat", "p": "Florence", "e": "f.blatrix-contat@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Chaize", "p": "Patrick", "e": "p.chaize@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Goy-Chavent", "p": "Sylvie", "e": "s.goy-chavent@senat.fr", "s": "F"}], "art": "l'", "cha": "de l'"}, {"id": "02", "nom": "Aisne", "sen": [{"n": "Gruny", "p": "Pascale", "e": "p.gruny@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Lef\u00e8vre", "p": "Antoine", "e": "a.lefevre@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Verzelen", "p": "Pierre-Jean", "e": "pj.verzelen@senat.fr", "s": "M"}], "art": "l'", "cha": "de l'"}, {"id": "03", "nom": "Allier", "sen": [{"n": "Malhuret", "p": "Claude", "e": "c.malhuret@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Rojouan", "p": "Bruno", "e": "b.rojouan@senat.fr", "s": "M"}], "art": "l'", "cha": "de l'"}, {"id": "04", "nom": "Alpes-de-Haute-Provence", "sen": [{"n": "Roux", "p": "Jean-Yves", "e": "jy.roux@senat.fr", "s": "M"}], "art": "les ", "cha": "des "}, {"id": "05", "nom": "Hautes-Alpes", "sen": [{"n": "Arnaud", "p": "Jean-Michel", "e": "jm.arnaud@senat.fr", "s": "M"}], "art": "les ", "cha": "des "}, {"id": "06", "nom": "Alpes-Maritimes", "sen": [{"n": "Borchio Fontimp", "p": "Alexandra", "e": "a.borchio-fontimp@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Demas", "p": "Patricia", "e": "p.demas@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Estrosi Sassone", "p": "Dominique", "e": "d.estrosi-sassone@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Leroy", "p": "Henri", "e": "h.leroy@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Tabarot", "p": "Philippe", "e": "p.tabarot@senat.fr", "s": "M"}], "art": "les ", "cha": "des "}, {"id": "07", "nom": "Ard\u00e8che", "sen": [{"n": "Darnaud", "p": "Mathieu", "e": "m.darnaud@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Ventalon", "p": "Anne", "e": "a.ventalon@senat.fr", "s": "F"}], "art": "l'", "cha": "de l'"}, {"id": "08", "nom": "Ardennes", "sen": [{"n": "Joseph", "p": "Else", "e": "e.joseph@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Lam\u00e9nie", "p": "Marc", "e": "m.lamenie@senat.fr", "s": "M"}], "art": "les ", "cha": "des "}, {"id": "09", "nom": "Ari\u00e8ge", "sen": [{"n": "Michau", "p": "Jean-Jacques", "e": "jj.michau@senat.fr", "s": "M"}], "art": "l'", "cha": "de l'"}, {"id": "10", "nom": "Aube", "sen": [{"n": "Paoli-Gagin", "p": "Vanina", "e": "v.paoli-gagin@senat.fr", "s": "F"}], "art": "l'", "cha": "de l'"}, {"id": "11", "nom": "Aude", "sen": [{"n": "Jourda", "p": "Gis\u00e8le", "e": "g.jourda@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Pla", "p": "Sebastien", "e": "s.pla@senat.fr", "s": "M"}], "art": "l'", "cha": "de l'"}, {"id": "12", "nom": "Aveyron", "sen": [{"n": "Anglars", "p": "Jean-Claude", "e": "jc.anglars@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Marc", "p": "Alain", "e": "a.marc@senat.fr", "s": "M"}], "art": "l'", "cha": "de l'"}, {"id": "13", "nom": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "sen": [{"n": "Bacchi", "p": "J\u00e9r\u00e9my", "e": "j.bacchi@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Benarroche", "p": "Guy", "e": "g.benarroche@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Boyer", "p": "Val\u00e9rie", "e": "v.boyer@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Carlotti", "p": "Marie-Arlette", "e": "ma.carlotti@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Dev\u00e9sa", "p": "Brigitte", "e": "b.devesa@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Gu\u00e9rini", "p": "Jean-No\u00ebl", "e": "jn.guerini@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Le Rudulier", "p": "St\u00e9phane", "e": "s.le-rudulier@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Ravier", "p": "St\u00e9phane", "e": "s.ravier@senat.fr", "s": "M"}], "art": "les ", "cha": "des "}, {"id": "14", "nom": "Calvados", "sen": [{"n": "Allizard", "p": "Pascal", "e": "p.allizard@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "de La Prov\u00f4t\u00e9", "p": "Sonia", "e": "s.delaprovote@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "F\u00e9ret", "p": "Corinne", "e": "c.feret@senat.fr", "s": "F"}], "art": "le ", "cha": "du "}, {"id": "15", "nom": "Cantal", "sen": [{"n": "Delcros", "p": "Bernard", "e": "b.delcros@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Sautarel", "p": "St\u00e9phane", "e": "s.sautarel@senat.fr", "s": "M"}], "art": "le ", "cha": "du "}, {"id": "16", "nom": "Charente", "sen": [{"n": "Bonneau", "p": "Fran\u00e7ois", "e": "f.bonneau@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Bonnefoy", "p": "Nicole", "e": "n.bonnefoy@senat.fr", "s": "F"}], "art": "la ", "cha": "de la "}, {"id": "17", "nom": "Charente-Maritime", "sen": [{"n": "Imbert", "p": "Corinne", "e": "c.imbert@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Laurent", "p": "Daniel", "e": "cab.daniel.laurent@orange.fr", "s": "M"}, {"n": "Vallet", "p": "Micka\u00ebl", "e": "m.vallet@senat.fr", "s": "M"}], "art": "la ", "cha": "de la "}, {"id": "18", "nom": "Cher", "sen": [{"n": "Pointereau", "p": "R\u00e9my", "e": "r.pointereau@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Richer", "p": "Marie-Pierre", "e": "mp.richer@senat.fr", "s": "F"}], "art": "le ", "cha": "du "}, {"id": "19", "nom": "Corr\u00e8ze", "sen": [{"n": "Chasseing", "p": "Daniel", "e": "d.chasseing@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Nougein", "p": "Claude", "e": "c.nougein@senat.fr", "s": "M"}], "art": "la ", "cha": "de la "}, {"id": "2A", "nom": "Corse-du-Sud", "sen": [{"n": "Panunzi", "p": "Jean-Jacques", "e": "jj.panunzi@senat.fr", "s": "M"}], "art": "la ", "cha": "de la "}, {"id": "2B", "nom": "Haute-Corse", "sen": [{"n": "Parigi", "p": "Paul Toussaint", "e": "pt.parigi@senat.fr", "s": "M"}], "art": "la ", "cha": "de la "}, {"id": "21", "nom": "C\u00f4te-d'Or", "sen": [{"n": "Houpert", "p": "Alain", "e": "a.houpert@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Loisier", "p": "Anne-Catherine", "e": "ac.loisier@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Patriat", "p": "Fran\u00e7ois", "e": "f.patriat@senat.fr", "s": "M"}], "art": "la ", "cha": "de la "}, {"id": "22", "nom": "C\u00f4tes-d'Armor", "sen": [{"n": "Cadec", "p": "Alain", "e": "a.cadec@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Lahellec", "p": "G\u00e9rard", "e": "g.lahellec@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Le Houerou", "p": "Annie", "e": "a.le-houerou@senat.fr", "s": "F"}], "art": "les ", "cha": "des "}, {"id": "23", "nom": "Creuse", "sen": [{"n": "Jeansannetas", "p": "\u00c9ric", "e": "e.jeansannetas@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Lozach", "p": "Jean-Jacques", "e": "jjlozach@jjlozach.fr", "s": "M"}], "art": "la ", "cha": "de la "}, {"id": "24", "nom": "Dordogne", "sen": [{"n": "M\u00e9rillou", "p": "Serge", "e": "s.merillou@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Varaillas", "p": "Marie-Claude", "e": "mc.varaillas@senat.fr", "s": "F"}], "art": "la ", "cha": "de la "}, {"id": "25", "nom": "Doubs", "sen": [{"n": "Grosperrin", "p": "Jacques", "e": "j.grosperrin@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Jacquemet", "p": "Annick", "e": "a.jacquemet@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Longeot", "p": "Jean-Fran\u00e7ois", "e": "jf.longeot@senat.fr", "s": "M"}], "art": "le ", "cha": "du "}, {"id": "26", "nom": "Dr\u00f4me", "sen": [{"n": "Bouchet", "p": "Gilbert", "e": "g.bouchet@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Buis", "p": "Bernard", "e": "b.buis@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Monier", "p": "Marie-Pierre", "e": "mp.monier@senat.fr", "s": "F"}], "art": "la ", "cha": "de la "}, {"id": "27", "nom": "Eure", "sen": [{"n": "Duranton", "p": "Nicole", "e": "n.duranton@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Maurey", "p": "Herv\u00e9", "e": "h.maurey@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Pluchet", "p": "Kristina", "e": "k.pluchet@senat.fr", "s": "F"}], "art": "l'", "cha": "de l'"}, {"id": "28", "nom": "Eure-et-Loir", "sen": [{"n": "de Montgolfier", "p": "Alb\u00e9ric", "e": "a.de-montgolfier@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Deseyne", "p": "Chantal", "e": "c.deseyne@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Gueret", "p": "Daniel", "e": "d.gueret@senat.fr", "s": "M"}], "art": "", "cha": "d'"}, {"id": "29", "nom": "Finist\u00e8re", "sen": [{"n": "Can\u00e9vet", "p": "Michel", "e": "m.canevet@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Fichet", "p": "Jean-Luc", "e": "jl.fichet@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Havet", "p": "Nad\u00e8ge", "e": "n.havet@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Paul", "p": "Philippe", "e": "p.paul@senat.fr", "s": "M"}], "art": "le ", "cha": "du "}, {"id": "30", "nom": "Gard", "sen": [{"n": "Bouad", "p": "Denis", "e": "d.bouad@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Burgoa", "p": "Laurent", "e": "l.burgoa@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Lopez", "p": "Vivette", "e": "v.lopez@senat.fr", "s": "F"}], "art": "le ", "cha": "du "}, {"id": "31", "nom": "Haute-Garonne", "sen": [{"n": "Chatillon", "p": "Alain", "e": "a.chatillon@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "M\u00e9devielle", "p": "Pierre", "e": "p.medevielle@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Micouleau", "p": "Brigitte", "e": "b.micouleau@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Poumirol", "p": "\u00c9milienne", "e": "e.poumirol@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Raynal", "p": "Claude", "e": "c.raynal@senat.fr", "s": "M"}], "art": "la ", "cha": "de la "}, {"id": "32", "nom": "Gers", "sen": [{"n": "Duffourg", "p": "Alain", "e": "a.duffourg@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Montaug\u00e9", "p": "Franck", "e": "f.montauge@senat.fr", "s": "M"}], "art": "le ", "cha": "du "}, {"id": "33", "nom": "Gironde", "sen": [{"n": "Cazabonne", "p": "Alain", "e": "a.cazabonne@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "de Marco", "p": "Monique", "e": "m.de-marco@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Delattre", "p": "Nathalie", "e": "n.delattre@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Gill\u00e9", "p": "Herv\u00e9", "e": "h.gille@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Harribey", "p": "Laurence", "e": "l.harribey@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Lassarade", "p": "Florence", "e": "f.lassarade@senat.fr", "s": "F"}], "art": "la ", "cha": "de la "}, {"id": "34", "nom": "H\u00e9rault", "sen": [{"n": "Bilhac", "p": "Christian", "e": "c.bilhac@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Bourgi", "p": "Hussein", "e": "h.bourgi@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Cabanel", "p": "Henri", "e": "h.cabanel@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Grand", "p": "Jean-Pierre", "e": "jp.grand@senat.fr", "s": "M"}], "art": "l'", "cha": "de l'"}, {"id": "35", "nom": "Ille-et-Vilaine", "sen": [{"n": "de Legge", "p": "Dominique", "e": "d.de-legge@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Gatel", "p": "Fran\u00e7oise", "e": "f.gatel@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Robert", "p": "Sylvie", "e": "s.robert@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Salmon", "p": "Daniel", "e": "d.salmon@senat.fr", "s": "M"}], "art": "", "cha": "d'"}, {"id": "36", "nom": "Indre", "sen": [{"n": "Bellurot", "p": "Nadine", "e": "n.bellurot@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Gerbaud", "p": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "e": "f.gerbaud@senat.fr", "s": "F"}], "art": "l'", "cha": "de l'"}, {"id": "37", "nom": "Indre-et-Loire", "sen": [{"n": "Babary", "p": "Serge", "e": "s.babary@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Louault", "p": "Pierre", "e": "p.louault@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Raimond-Pavero", "p": "Isabelle", "e": "i.raimond-pavero@senat.fr", "s": "F"}], "art": "", "cha": "d'"}, {"id": "38", "nom": "Is\u00e8re", "sen": [{"n": "Gontard", "p": "Guillaume", "e": "g.gontard@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Puissat", "p": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "e": "f.puissat@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Rambaud", "p": "Didier", "e": "d.rambaud@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Savin", "p": "Michel", "e": "m.savin@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Vallini", "p": "Andr\u00e9", "e": "a.vallini@senat.fr", "s": "M"}], "art": "l'", "cha": "de l'"}, {"id": "39", "nom": "Jura", "sen": [{"n": "Chauvin", "p": "Marie-Christine", "e": "mc.chauvin@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Vermeillet", "p": "Sylvie", "e": "s.vermeillet@senat.fr", "s": "F"}], "art": "le ", "cha": "du "}, {"id": "40", "nom": "Landes", "sen": [{"n": "Kerrouche", "p": "\u00c9ric", "e": "e.kerrouche@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Lubin", "p": "Monique", "e": "m.lubin@senat.fr", "s": "F"}], "art": "les ", "cha": "des "}, {"id": "41", "nom": "Loir-et-Cher", "sen": [{"n": "Janssens", "p": "Jean-Marie", "e": "jm.janssens@senat.fr", "s": "M"}], "art": "le ", "cha": "du "}, {"id": "42", "nom": "Loire", "sen": [{"n": "Bonne", "p": "Bernard", "e": "b.bonne@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Cukierman", "p": "C\u00e9cile", "e": "c.cukierman@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Fournier", "p": "Bernard", "e": "b.fournier@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Tissot", "p": "Jean-Claude", "e": "jc.tissot@senat.fr", "s": "M"}], "art": "la ", "cha": "de la "}, {"id": "43", "nom": "Haute-Loire", "sen": [{"n": "Cigolotti", "p": "Olivier", "e": "o.cigolotti@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Duplomb", "p": "Laurent", "e": "l.duplomb@senat.fr", "s": "M"}], "art": "la ", "cha": "de la "}, {"id": "44", "nom": "Loire-Atlantique", "sen": [{"n": "Dantec", "p": "Ronan", "e": "r.dantec@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Garnier", "p": "Laurence", "e": "l.garnier@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Guerriau", "p": "Jo\u00ebl", "e": "j.guerriau@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Meunier", "p": "Michelle", "e": "m.meunier@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Vaugrenard", "p": "Yannick", "e": "y.vaugrenard@senat.fr", "s": "M"}], "art": "la ", "cha": "de la "}, {"id": "45", "nom": "Loiret", "sen": [{"n": "Cardoux", "p": "Jean-No\u00ebl", "e": "jn.cardoux@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Saury", "p": "Hugues", "e": "h.saury@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Sueur", "p": "Jean-Pierre", "e": "jp.sueur@senat.fr", "s": "M"}], "art": "le ", "cha": "du "}, {"id": "46", "nom": "Lot", "sen": [{"n": "Requier", "p": "Jean-Claude", "e": "senateur-requier@orange.fr", "s": "M"}], "art": "le ", "cha": "du "}, {"id": "47", "nom": "Lot-et-Garonne", "sen": [{"n": "Bonfanti-Dossat", "p": "Christine", "e": "c.bonfanti-dossat@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Moga", "p": "Jean-Pierre", "e": "jp.moga@senat.fr", "s": "M"}], "art": "le ", "cha": "du "}, {"id": "48", "nom": "Loz\u00e8re", "sen": [{"n": "Pantel", "p": "Guyl\u00e8ne", "e": "g.pantel@senat.fr", "s": "F"}], "art": "la ", "cha": "de la "}, {"id": "49", "nom": "Maine-et-Loire", "sen": [{"n": "Bigot", "p": "Jo\u00ebl", "e": "joel.bigot@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Capus", "p": "Emmanuel", "e": "e.capus@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Deroche", "p": "Catherine", "e": "c.deroche@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Piednoir", "p": "St\u00e9phane", "e": "s.piednoir@senat.fr", "s": "M"}], "art": "", "cha": "de "}, {"id": "50", "nom": "Manche", "sen": [{"n": "Bas", "p": "Philippe", "e": "p.bas@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Gosselin", "p": "B\u00e9atrice", "e": "b.gosselin@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Houllegatte", "p": "Jean-Michel", "e": "jm.houllegatte@senat.fr", "s": "M"}], "art": "la ", "cha": "de la "}, {"id": "51", "nom": "Marne", "sen": [{"n": "D\u00e9traigne", "p": "Yves", "e": "y.detraigne@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "F\u00e9rat", "p": "Fran\u00e7oise", "e": "f.ferat@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Savary", "p": "Ren\u00e9-Paul", "e": "rp.savary@senat.fr", "s": "M"}], "art": "la ", "cha": "de la "}, {"id": "52", "nom": "Haute-Marne", "sen": [{"n": "Guen\u00e9", "p": "Charles", "e": "c.guene@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Sido", "p": "Bruno", "e": "b.sido@senat.fr", "s": "M"}], "art": "la ", "cha": "de la "}, {"id": "53", "nom": "Mayenne", "sen": [{"n": "Chevrollier", "p": "Guillaume", "e": "g.chevrollier@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Doineau", "p": "\u00c9lisabeth", "e": "e.doineau@senat.fr", "s": "F"}], "art": "la ", "cha": "de la "}, {"id": "54", "nom": "Meurthe-et-Moselle", "sen": [{"n": "Guillotin", "p": "V\u00e9ronique", "e": "v.guillotin@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Husson", "p": "Jean-Fran\u00e7ois", "e": "jf.husson@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Jacquin", "p": "Olivier", "e": "o.jacquin@senat.fr", "s": "M"}], "art": "", "cha": "de "}, {"id": "55", "nom": "Meuse", "sen": [{"n": "Longuet", "p": "G\u00e9rard", "e": "contact@gerard-longuet.fr", "s": "M"}, {"n": "Menonville", "p": "Franck", "e": "f.menonville@senat.fr", "s": "M"}], "art": "la ", "cha": "de la "}, {"id": "56", "nom": "Morbihan", "sen": [{"n": "Jourda", "p": "Muriel", "e": "m.jourda@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Labb\u00e9", "p": "Jo\u00ebl", "e": "j.labbe@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Le Nay", "p": "Jacques", "e": "j.le-nay@senat.fr", "s": "M"}], "art": "le ", "cha": "du "}, {"id": "57", "nom": "Moselle", "sen": [{"n": "Belrhiti", "p": "Catherine", "e": "c.belrhiti@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Herzog", "p": "Christine", "e": "c.herzog@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Mizzon", "p": "Jean-Marie", "e": "jm.mizzon@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Todeschini", "p": "Jean-Marc", "e": "jm.todeschini@senat.fr", "s": "M"}], "art": "la ", "cha": "de la "}, {"id": "58", "nom": "Ni\u00e8vre", "sen": [{"n": "Joly", "p": "Patrice", "e": "p.joly@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Sollogoub", "p": "Nadia", "e": "n.sollogoub@senat.fr", "s": "F"}], "art": "la ", "cha": "de la "}, {"id": "59", "nom": "Nord", "sen": [{"n": "Bocquet", "p": "\u00c9ric", "e": "e.bocquet@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Daubresse", "p": "Marc-Philippe", "e": "mp.daubresse@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Decool", "p": "Jean-Pierre", "e": "jp.decool@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Filleul", "p": "Martine", "e": "m.filleul@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Gr\u00e9aume", "p": "Michelle", "e": "m.greaume@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Henno", "p": "Olivier", "e": "o.henno@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Kanner", "p": "Patrick", "e": "p.kanner@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "L\u00e9tard", "p": "Val\u00e9rie", "e": "v.letard@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Lherbier", "p": "Brigitte", "e": "b.lherbier@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Marchand", "p": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "e": "f.marchand@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Wattebled", "p": "Dany", "e": "d.wattebled@senat.fr", "s": "M"}], "art": "le ", "cha": "du "}, {"id": "60", "nom": "Oise", "sen": [{"n": "Bascher", "p": "J\u00e9r\u00f4me", "e": "j.bascher@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Courtial", "p": "\u00c9douard", "e": "e.courtial@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Paccaud", "p": "Olivier", "e": "o.paccaud@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Rossignol", "p": "Laurence", "e": "l.rossignol@senat.fr", "s": "F"}], "art": "l'", "cha": "de l'"}, {"id": "61", "nom": "Orne", "sen": [{"n": "Goulet", "p": "Nathalie", "e": "n.goulet@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Segouin", "p": "Vincent", "e": "v.segouin@senat.fr", "s": "M"}], "art": "l'", "cha": "de l'"}, {"id": "62", "nom": "Pas-de-Calais", "sen": [{"n": "Apourceau-Poly", "p": "Cathy", "e": "c.apourceau-poly@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Corbisez", "p": "Jean-Pierre", "e": "jp.corbisez@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Dagbert", "p": "Michel", "e": "m.dagbert@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Gacquerre", "p": "Amel", "e": "a.gacquerre@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Rapin", "p": "Jean-Fran\u00e7ois", "e": "jf.rapin@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Van Heghe", "p": "Sabine", "e": "s.van-heghe@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Vanlerenberghe", "p": "Jean-Marie", "e": "jm.vanlerenberghe@senat.fr", "s": "M"}], "art": "le ", "cha": "du "}, {"id": "63", "nom": "Puy-de-D\u00f4me", "sen": [{"n": "Boyer", "p": "Jean-Marc", "e": "jm.boyer@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Gold", "p": "\u00c9ric", "e": "e.gold@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Magner", "p": "Jacques-Bernard", "e": "jb.magner@senat.fr", "s": "M"}], "art": "le ", "cha": "du "}, {"id": "64", "nom": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", "sen": [{"n": "Brisson", "p": "Max", "e": "m.brisson@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Espagnac", "p": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "e": "f.espagnac@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Saint-P\u00e9", "p": "Denise", "e": "d.saint-pe@senat.fr", "s": "F"}], "art": "les ", "cha": "des "}, {"id": "65", "nom": "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es", "sen": [{"n": "Artigalas", "p": "Viviane", "e": "v.artigalas@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Carr\u00e8re", "p": "Maryse", "e": "m.carrere@senat.fr", "s": "F"}], "art": "les ", "cha": "des "}, {"id": "66", "nom": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", "sen": [{"n": "Calvet", "p": "Fran\u00e7ois", "e": "f.calvet@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Sol", "p": "Jean", "e": "j.sol@senat.fr", "s": "M"}], "art": "les ", "cha": "des "}, {"id": "67", "nom": "Bas-Rhin", "sen": [{"n": "Fernique", "p": "Jacques", "e": "j.fernique@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Kern", "p": "Claude", "e": "c.kern@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Muller-Bronn", "p": "Laurence", "e": "l.muller-bronn@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Reichardt", "p": "Andr\u00e9", "e": "a.reichardt@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Schalck", "p": "Elsa", "e": "e.schalck@senat.fr", "s": "F"}], "art": "le ", "cha": "du "}, {"id": "68", "nom": "Haut-Rhin", "sen": [{"n": "Drexler", "p": "Sabine", "e": "s.drexler@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Haye", "p": "Ludovic", "e": "l.haye@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Klinger", "p": "Christian", "e": "c.klinger@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Schillinger", "p": "Patricia", "e": "p.schillinger@senat.fr", "s": "F"}], "art": "le ", "cha": "du "}, {"id": "69", "nom": "Rh\u00f4ne", "sen": [{"n": "Blanc", "p": "\u00c9tienne", "e": "e.blanc@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Buffet", "p": "Fran\u00e7ois-No\u00ebl", "e": "fn.buffet@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Di Folco", "p": "Catherine", "e": "c.di-folco@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Dossus", "p": "Thomas", "e": "t.dossus@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Fialaire", "p": "Bernard", "e": "b.fialaire@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Poncet Monge", "p": "Raymonde", "e": "r.poncet@senat.fr", "s": "F"}], "art": "le ", "cha": "du "}, {"id": "70", "nom": "Haute-Sa\u00f4ne", "sen": [{"n": "Joyandet", "p": "Alain", "e": "a.joyandet@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Rietmann", "p": "Olivier", "e": "o.rietmann@senat.fr", "s": "M"}], "art": "la ", "cha": "de la "}, {"id": "71", "nom": "Sa\u00f4ne-et-Loire", "sen": [{"n": "Durain", "p": "J\u00e9r\u00f4me", "e": "j.durain@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Genet", "p": "Fabien", "e": "f.genet@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Mercier", "p": "Marie", "e": "marie.mercier@senat.fr", "s": "F"}], "art": "", "cha": "de "}, {"id": "72", "nom": "Sarthe", "sen": [{"n": "Cozic", "p": "Thierry", "e": "t.cozic@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "de Nicola\u00ff", "p": "Louis-Jean", "e": "lj.de-nicolay@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Vogel", "p": "Jean Pierre", "e": "jp.vogel@senat.fr", "s": "M"}], "art": "la ", "cha": "de la "}, {"id": "73", "nom": "Savoie", "sen": [{"n": "Berthet", "p": "Martine", "e": "m.berthet@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Vial", "p": "C\u00e9dric", "e": "c.vial@senat.fr", "s": "M"}], "art": "la ", "cha": "de la "}, {"id": "74", "nom": "Haute-Savoie", "sen": [{"n": "Herv\u00e9", "p": "Lo\u00efc", "e": "l.herve@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "No\u00ebl", "p": "Sylviane", "e": "s.noel@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Pellevat", "p": "Cyril", "e": "c.pellevat@senat.fr", "s": "M"}], "art": "la ", "cha": "de la "}, {"id": "75", "nom": "Paris", "sen": [{"n": "Assouline", "p": "David", "e": "d.assouline@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Bargeton", "p": "Julien", "e": "j.bargeton@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Benbassa", "p": "Esther", "e": "e.benbassa@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Boulay-Esp\u00e9ronnier", "p": "C\u00e9line", "e": "c.boulay-esperonnier@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Charon", "p": "Pierre", "e": "p.charon@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Dominati", "p": "Philippe", "e": "ph.dominati@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Dumas", "p": "Catherine", "e": "c.dumas@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "F\u00e9raud", "p": "R\u00e9mi", "e": "r.feraud@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Jomier", "p": "Bernard", "e": "b.jomier@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Laurent", "p": "Pierre", "e": "p.laurent@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Lienemann", "p": "Marie-No\u00eblle", "e": "mn.lienemann@senat.fr", "s": "F"}], "art": "", "cha": "de "}, {"id": "76", "nom": "Seine-Maritime", "sen": [{"n": "Brulin", "p": "C\u00e9line", "e": "c.brulin@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Canayer", "p": "Agn\u00e8s", "e": "a.canayer@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Chauvet", "p": "Patrick", "e": "p.chauvet@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Marie", "p": "Didier", "e": "d.marie@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Martin", "p": "Pascal", "e": "p.martin@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Morin-Desailly", "p": "Catherine", "e": "c.morin-desailly@senat.fr", "s": "F"}], "art": "la ", "cha": "de la "}, {"id": "77", "nom": "Seine-et-Marne", "sen": [{"n": "Chain-Larch\u00e9", "p": "Anne", "e": "a.chain-larche@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "de Belenet", "p": "Arnaud", "e": "a.de-belenet@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "\u00c9bl\u00e9", "p": "Vincent", "e": "v.eble@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "M\u00e9lot", "p": "Colette", "e": "c.melot@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Thomas", "p": "Claudine", "e": "c.thomas@senat.fr", "s": "F"}], "art": "", "cha": "de "}, {"id": "78", "nom": "Yvelines", "sen": [{"n": "Bourrat", "p": "Toine", "e": "t.bourrat@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "de Cidrac", "p": "Marta", "e": "m.de-cidrac@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Larcher", "p": "G\u00e9rard", "e": "g.larcher@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Laugier", "p": "Michel", "e": "m.laugier@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "L\u00e9vrier", "p": "Martin", "e": "m.levrier@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Primas", "p": "Sophie", "e": "s.primas@senat.fr", "s": "F"}], "art": "les ", "cha": "des "}, {"id": "79", "nom": "Deux-S\u00e8vres", "sen": [{"n": "Favreau", "p": "Gilbert", "e": "g.favreau@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Mouiller", "p": "Philippe", "e": "p.mouiller@senat.fr", "s": "M"}], "art": "les ", "cha": "des "}, {"id": "80", "nom": "Somme", "sen": [{"n": "Cardon", "p": "R\u00e9mi", "e": "r.cardon@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Demilly", "p": "St\u00e9phane", "e": "s.demilly@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Somon", "p": "Laurent", "e": "l.somon@senat.fr", "s": "M"}], "art": "la ", "cha": "de la "}, {"id": "81", "nom": "Tarn", "sen": [{"n": "Bonnecarr\u00e8re", "p": "Philippe", "e": "p.bonnecarrere@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Folliot", "p": "Philippe", "e": "p.folliot@senat.fr", "s": "M"}], "art": "le ", "cha": "du "}, {"id": "82", "nom": "Tarn-et-Garonne", "sen": [{"n": "Bonhomme", "p": "Fran\u00e7ois", "e": "f.bonhomme@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Levi", "p": "Pierre-Antoine", "e": "pa.levi@senat.fr", "s": "M"}], "art": "le ", "cha": "du "}, {"id": "83", "nom": "Var", "sen": [{"n": "Bacci", "p": "Jean", "e": "j.bacci@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Bonnus", "p": "Michel", "e": "m.bonnus@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Dumont", "p": "Fran\u00e7oise", "e": "f.dumont@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Guiol", "p": "Andr\u00e9", "e": "a.guiol@senat.fr", "s": "M"}], "art": "le ", "cha": "du "}, {"id": "84", "nom": "Vaucluse", "sen": [{"n": "Blanc", "p": "Jean-Baptiste", "e": "senateurjbblanc@gmail.com", "s": "M"}, {"n": "Milon", "p": "Alain", "e": "a.milon@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Stanzione", "p": "Lucien", "e": "l.stanzione@senat.fr", "s": "M"}], "art": "le ", "cha": "du "}, {"id": "85", "nom": "Vend\u00e9e", "sen": [{"n": "Billon", "p": "Annick", "e": "a.billon@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Mandelli", "p": "Didier", "e": "d.mandelli@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Retailleau", "p": "Bruno", "e": "b.retailleau@senat.fr", "s": "M"}], "art": "la ", "cha": "de la "}, {"id": "86", "nom": "Vienne", "sen": [{"n": "Belin", "p": "Bruno", "e": "b.belin@senat.fr", "s": "M"}], "art": "la ", "cha": "de la "}, {"id": "87", "nom": "Haute-Vienne", "sen": [{"n": "Briquet", "p": "Isabelle", "e": "i.briquet@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Redon-Sarrazy", "p": "Christian", "e": "c.redon-sarrazy@senat.fr", "s": "M"}], "art": "la ", "cha": "de la "}, {"id": "88", "nom": "Vosges", "sen": [{"n": "Gremillet", "p": "Daniel", "e": "d.gremillet@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Hingray", "p": "Jean", "e": "j.hingray@senat.fr", "s": "M"}], "art": "les ", "cha": "des "}, {"id": "89", "nom": "Yonne", "sen": [{"n": "Lemoyne", "p": "Jean-Baptiste", "e": "jb.lemoyne@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "V\u00e9rien", "p": "Dominique", "e": "d.verien@senat.fr", "s": "F"}], "art": "l'", "cha": "de l'"}, {"id": "90", "nom": "Territoire de Belfort", "sen": [{"n": "Perrin", "p": "C\u00e9dric", "e": "cedric.perrin@senat.fr", "s": "M"}], "art": "le ", "cha": "du "}, {"id": "91", "nom": "Essonne", "sen": [{"n": "Darcos", "p": "Laure", "e": "l.darcos@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Delahaye", "p": "Vincent", "e": "v.delahaye@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Guidez", "p": "Jocelyne", "e": "j.guidez@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Hugonet", "p": "Jean-Raymond", "e": "jr.hugonet@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Ract-Madoux", "p": "Daphn\u00e9", "e": "d.ract-madoux@senat.fr", "s": "F"}], "art": "l'", "cha": "de l'"}, {"id": "92", "nom": "Hauts-de-Seine", "sen": [{"n": "Gattolin", "p": "Andr\u00e9", "e": "a.gattolin@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Iacovelli", "p": "Xavier", "e": "x.iacovelli@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Karoutchi", "p": "Roger", "e": "r.karoutchi@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Lavarde", "p": "Christine", "e": "c.lavarde@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Marseille", "p": "Herv\u00e9", "e": "h.marseille@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Ouzoulias", "p": "Pierre", "e": "p.ouzoulias@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Pemezec", "p": "Philippe", "e": "p.pemezec@senat.fr", "s": "M"}], "art": "les ", "cha": "des "}, {"id": "93", "nom": "Seine-Saint-Denis", "sen": [{"n": "Assassi", "p": "\u00c9liane", "e": "e.assassi@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Capo-Canellas", "p": "Vincent", "e": "v.capo-canellas@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Delmont-Koropoulis", "p": "Annie", "e": "a.delmont-koropoulis@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Gay", "p": "Fabien", "e": "f.gay@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Roger", "p": "Gilbert", "e": "g.roger@senat.fr", "s": "M"}], "art": "la ", "cha": "de la "}, {"id": "94", "nom": "Val-de-Marne", "sen": [{"n": "Breuiller", "p": "Daniel", "e": "d.breuiller@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Cambon", "p": "Christian", "e": "c.cambon@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Cohen", "p": "Laurence", "e": "l.cohen@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Lafon", "p": "Laurent", "e": "l.lafon@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Procaccia", "p": "Catherine", "e": "c.procaccia@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Savoldelli", "p": "Pascal", "e": "p.savoldelli@senat.fr", "s": "M"}], "art": "le ", "cha": "du "}, {"id": "95", "nom": "Val-d'Oise", "sen": [{"n": "Bazin", "p": "Arnaud", "e": "a.bazin@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Eustache-Brinio", "p": "Jacqueline", "e": "j.eustache-brinio@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Meurant", "p": "S\u00e9bastien", "e": "s.meurant@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Richard", "p": "Alain", "e": "a.richard@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Temal", "p": "Rachid", "e": "r.temal@senat.fr", "s": "M"}], "art": "le ", "cha": "du "}, {"id": "971", "nom": "Guadeloupe", "sen": [{"n": "Jasmin", "p": "Victoire", "e": "v.jasmin@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Lurel", "p": "Victorin", "e": "v.lurel@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Th\u00e9ophile", "p": "Dominique", "e": "d.theophile@senat.fr", "s": "M"}], "art": "la ", "cha": "de la "}, {"id": "972", "nom": "Martinique", "sen": [{"n": "Antiste", "p": "Maurice", "e": "m.antiste@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Conconne", "p": "Catherine", "e": "c.conconne@senat.fr", "s": "F"}], "art": "la ", "cha": "de la "}, {"id": "973", "nom": "Guyane", "sen": [{"n": "Patient", "p": "Georges", "e": "g.patient@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Phinera-Horth", "p": "Marie-Laure", "e": "ml.phinera-horth@senat.fr", "s": "F"}], "art": "la ", "cha": "de la "}, {"id": "974", "nom": "La R\u00e9union", "sen": [{"n": "Dennemont", "p": "Michel", "e": "m.dennemont@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Dindar", "p": "Nassimah", "e": "n.dindar@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Lagourgue", "p": "Jean-Louis", "e": "jl.lagourgue@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Malet", "p": "Viviane", "e": "v.malet@senat.fr", "s": "F"}], "art": "", "cha": "de "}, {"id": "975", "nom": "Saint-Pierre-et-Miquelon", "sen": [{"n": "Artano", "p": "St\u00e9phane", "e": "s.artano@senat.fr", "s": "M"}], "art": "", "cha": "de "}, {"id": "976", "nom": "Mayotte", "sen": [{"n": "Hassani", "p": "Abdallah", "e": "a.hassani@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Mohamed Soilihi", "p": "Thani", "e": "t.mohamed-soilihi@senat.fr", "s": "M"}], "art": "", "cha": "de "}, {"id": "977", "nom": "Saint-Barth\u00e9lemy", "sen": [{"n": "Jacques", "p": "Micheline", "e": "m.jacques@senat.fr", "s": "F"}], "art": "", "cha": "de "}, {"id": "978", "nom": "Saint-Martin", "sen": [{"n": "Petrus", "p": "Annick", "e": "a.petrus@senat.fr", "s": "F"}], "art": "", "cha": "de "}, {"id": "986", "nom": "Iles Wallis et Futuna", "sen": [{"n": "Kulimoetoke", "p": "Mikaele", "e": "m.kulimoetoke@senat.fr", "s": "M"}], "art": "les ", "cha": "des "}, {"id": "987", "nom": "Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise", "sen": [{"n": "Rohfritsch", "p": "Teva", "e": "t.rohfritsch@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Tetuanui", "p": "Lana", "e": "l.tetuanui@senat.fr", "s": "F"}], "art": "la ", "cha": "de "}, {"id": "988", "nom": "Nouvelle-Cal\u00e9donie", "sen": [{"n": "Frogier", "p": "Pierre", "e": "p.frogier@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Poadja", "p": "G\u00e9rard", "e": "g.poadja@senat.fr", "s": "M"}], "art": "la ", "cha": "de "}, {"id": "99", "nom": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "sen": [{"n": "Bansard", "p": "Jean-Pierre", "e": "jp.bansard@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Cadic", "p": "Olivier", "e": "o.cadic@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Chantrel", "p": "Yan", "e": "y.chantrel@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Conway-Mouret", "p": "H\u00e9l\u00e8ne", "e": "h.conway-mouret@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Frassa", "p": "Christophe-Andr\u00e9", "e": "c.frassa@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Garriaud-Maylam", "p": "Jo\u00eblle", "e": "j.garriaud-maylam@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Le Gleut", "p": "Ronan", "e": "r.le-gleut@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Leconte", "p": "Jean-Yves", "e": "jy.leconte@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Regnard", "p": "Damien", "e": "d.regnard@senat.fr", "s": "M"}, {"n": "Renaud-Garabedian", "p": "\u00c9velyne", "e": "e.renaud-garabedian@senat.fr", "s": "F"}, {"n": "Vogel", "p": "M\u00e9lanie", "e": "m.vogel@senat.fr", "s": "F"}], "art": "les ", "cha": "des "}]
