[{"nom":"Mme Caroline Yadan","fonction":null,"groupe":"Ensemble pour la R\u00e9publique","circonscription":"FRAN\u00c7AIS \u00c9TABLIS HORS DE FRANCE 8e","mail":"caroline.yadan@assemblee-nationale.fr"},{"nom":"M. Jiovanny William","fonction":null,"groupe":"Socialistes et apparent\u00e9s","circonscription":"Martinique 1re","mail":"jiovanny.william@assemblee-nationale.fr"},{"nom":"M. Jean-Luc Warsmann","fonction":null,"groupe":"Libert\u00e9s, Ind\u00e9pendants, Outre-mer et Territoires","circonscription":"Ardennes 3e","mail":"jean-luc.warsmann@assemblee-nationale.fr"},{"nom":"M. Antoine Villedieu","fonction":null,"groupe":"Rassemblement National","circonscription":"Haute-Sa\u00f4ne 1re","mail":"antoine.villedieu@assemblee-nationale.fr"},{"nom":"M. Roger Vicot","fonction":null,"groupe":"Socialistes et apparent\u00e9s","circonscription":"Nord 11e","mail":"roger.vicot@assemblee-nationale.fr"},{"nom":"M. Fr\u00e9d\u00e9ric Valletoux","fonction":"Vice-pr\u00e9sident ","groupe":"Horizons & Ind\u00e9pendants","circonscription":"Seine-et-Marne 2e","mail":"frederic.valletoux@assemblee-nationale.fr"},{"nom":"Mme Sophie Vaginay","fonction":null,"groupe":"UDR","circonscription":"Alpes-de-Haute-Provence 2e","mail":"sophie.vaginay@assemblee-nationale.fr"},{"nom":"Mme C\u00e9line Thi\u00e9bault-Martinez","fonction":null,"groupe":"Socialistes et apparent\u00e9s","circonscription":"Seine-et-Marne 9e","mail":"celine.thiebault-martinez@assemblee-nationale.fr"},{"nom":"M. Jean Terlier","fonction":null,"groupe":"Ensemble pour la R\u00e9publique","circonscription":"Tarn 3e","mail":"jean.terlier@assemblee-nationale.fr"},{"nom":"M. Micha\u00ebl Taverne","fonction":null,"groupe":"Rassemblement National","circonscription":"Nord 12e","mail":"michael.taverne@assemblee-nationale.fr"},{"nom":"M. Philippe Schreck","fonction":null,"groupe":"Rassemblement National","circonscription":"Var 8e","mail":"philippe.schreck@assemblee-nationale.fr"},{"nom":"M. Herv\u00e9 Saulignac","fonction":null,"groupe":"Socialistes et apparent\u00e9s","circonscription":"Ard\u00e8che 1re","mail":"herve.saulignac@assemblee-nationale.fr"},{"nom":"Mme B\u00e9atrice Roullaud","fonction":null,"groupe":"Rassemblement National","circonscription":"Seine-et-Marne 6e","mail":"beatrice.roullaud@assemblee-nationale.fr"},{"nom":"Mme Sandra Regol","fonction":null,"groupe":"\u00c9cologiste et Social","circonscription":"Bas-Rhin 1re","mail":"sandra.regol@assemblee-nationale.fr"},{"nom":"M. Julien Rancoule","fonction":null,"groupe":"Rassemblement National","circonscription":"Aude 3e","mail":"julien.rancoule@assemblee-nationale.fr"},{"nom":"Mme Marie-Agn\u00e8s Poussier-Winsback","fonction":null,"groupe":"Horizons & Ind\u00e9pendants","circonscription":"Seine-Maritime 9e","mail":"marieagnes.poussier-winsback@assemblee-nationale.fr"},{"nom":"M. Marc Pena","fonction":null,"groupe":"Socialistes et apparent\u00e9s","circonscription":"Bouches-du-Rh\u00f4ne 11e","mail":"marc.pena@assemblee-nationale.fr"},{"nom":"M. \u00c9ric Pauget","fonction":null,"groupe":"Droite R\u00e9publicaine","circonscription":"Alpes-Maritimes 7e","mail":"eric.pauget@assemblee-nationale.fr"},{"nom":"Mme Na\u00efma Moutchou","fonction":null,"groupe":"Horizons & Ind\u00e9pendants","circonscription":"Val-d'Oise 4e","mail":"naima.moutchou@assemblee-nationale.fr"},{"nom":"M. Paul Molac","fonction":null,"groupe":"Libert\u00e9s, Ind\u00e9pendants, Outre-mer et Territoires","circonscription":"Morbihan 4e","mail":"paul.molac@assemblee-nationale.fr"},{"nom":"Mme Laure Miller","fonction":null,"groupe":"Ensemble pour la R\u00e9publique","circonscription":"Marne 2e","mail":"laure.miller@assemblee-nationale.fr"},{"nom":"M. Ludovic Mendes","fonction":null,"groupe":"Ensemble pour la R\u00e9publique","circonscription":"Moselle 2e","mail":"ludovic.mendes@assemblee-nationale.fr"},{"nom":"M. St\u00e9phane Mazars","fonction":null,"groupe":"Ensemble pour la R\u00e9publique","circonscription":"Aveyron 1re","mail":"stephane.mazars@assemblee-nationale.fr"},{"nom":"M. Bryan Masson","fonction":null,"groupe":"Rassemblement National","circonscription":"Alpes-Maritimes 6e","mail":"bryan.masson@assemblee-nationale.fr"},{"nom":"M. \u00c9ric Martineau","fonction":null,"groupe":"Les D\u00e9mocrates","circonscription":"Sarthe 3e","mail":"eric.martineau@assemblee-nationale.fr"},{"nom":"M. Olivier Marleix","fonction":null,"groupe":"Droite R\u00e9publicaine","circonscription":"Eure-et-Loir 2e","mail":"olivier.marleix@assemblee-nationale.fr"},{"nom":"Mme Marie-France Lorho","fonction":null,"groupe":"Rassemblement National","circonscription":"Vaucluse 4e","mail":"marie-france.lorho@assemblee-nationale.fr"},{"nom":"M. Aur\u00e9lien Lopez-Liguori","fonction":null,"groupe":"Rassemblement National","circonscription":"H\u00e9rault 7e","mail":"aurelien.lopezliguori@assemblee-nationale.fr"},{"nom":"M. Roland Lescure","fonction":null,"groupe":"Ensemble pour la R\u00e9publique","circonscription":"FRAN\u00c7AIS \u00c9TABLIS HORS DE FRANCE 1re","mail":"roland.lescure@assemblee-nationale.fr"},{"nom":"Mme Marie Lebec","fonction":null,"groupe":"Ensemble pour la R\u00e9publique","circonscription":"Yvelines 4e","mail":"marie.lebec@assemblee-nationale.fr"},{"nom":"M. Philippe Latombe","fonction":"Secr\u00e9taire ","groupe":"Les D\u00e9mocrates","circonscription":"Vend\u00e9e 1re","mail":"philippe.latombe@assemblee-nationale.fr"},{"nom":"Mme Marietta Karamanli","fonction":null,"groupe":"Socialistes et apparent\u00e9s","circonscription":"Sarthe 2e","mail":"marietta.karamanli@assemblee-nationale.fr"},{"nom":"M. J\u00e9r\u00e9mie Iordanoff","fonction":"Vice-pr\u00e9sident ","groupe":"\u00c9cologiste et Social","circonscription":"Is\u00e8re 5e","mail":"jeremie.iordanoff@assemblee-nationale.fr"},{"nom":"M. S\u00e9bastien Huyghe","fonction":null,"groupe":"Ensemble pour la R\u00e9publique","circonscription":"Nord 5e","mail":"sebastien.huyghe@assemblee-nationale.fr"},{"nom":"M. Patrick Hetzel","fonction":null,"groupe":"Droite R\u00e9publicaine","circonscription":"Bas-Rhin 7e","mail":"patrick.hetzel@assemblee-nationale.fr"},{"nom":"M. Jordan Guitton","fonction":null,"groupe":"Rassemblement National","circonscription":"Aube 1re","mail":"jordan.guitton@assemblee-nationale.fr"},{"nom":"Mme Monique Griseti","fonction":null,"groupe":"Rassemblement National","circonscription":"Bouches-du-Rh\u00f4ne 1re","mail":"monique.griseti@assemblee-nationale.fr"},{"nom":"M. Guillaume Gouffier Valente","fonction":"Secr\u00e9taire ","groupe":"Ensemble pour la R\u00e9publique","circonscription":"Val-de-Marne 6e","mail":"guillaume.gouffier@assemblee-nationale.fr"},{"nom":"M. Philippe Gosselin","fonction":"Vice-pr\u00e9sident ","groupe":"Droite R\u00e9publicaine","circonscription":"Manche 1re","mail":"philippe.gosselin@assemblee-nationale.fr"},{"nom":"M. Yoann Gillet","fonction":null,"groupe":"Rassemblement National","circonscription":"Gard 1re","mail":"yoann.gillet@assemblee-nationale.fr"},{"nom":"M. Jonathan Gery","fonction":null,"groupe":"Rassemblement National","circonscription":"Rh\u00f4ne 8e","mail":"jonathan.gery@assemblee-nationale.fr"},{"nom":"M. Moerani Fr\u00e9bault","fonction":null,"groupe":"Ensemble pour la R\u00e9publique","circonscription":"Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise 1re","mail":"moerani.frebault@assemblee-nationale.fr"},{"nom":"Mme Martine Froger","fonction":"Secr\u00e9taire ","groupe":"Libert\u00e9s, Ind\u00e9pendants, Outre-mer et Territoires","circonscription":"Ari\u00e8ge 1re","mail":"martine.froger@assemblee-nationale.fr"},{"nom":"Mme Agn\u00e8s Firmin Le Bodo","fonction":null,"groupe":"Horizons & Ind\u00e9pendants","circonscription":"Seine-Maritime 7e","mail":"agnes.firmin@assemblee-nationale.fr"},{"nom":"M. Marc Fesneau","fonction":null,"groupe":"Les D\u00e9mocrates","circonscription":"Loir-et-Cher 1re","mail":"marc.fesneau@assemblee-nationale.fr"},{"nom":"Mme Elsa Faucillon","fonction":null,"groupe":"Gauche D\u00e9mocrate et R\u00e9publicaine","circonscription":"Hauts-de-Seine 1re","mail":"elsa.faucillon@assemblee-nationale.fr"},{"nom":"M. Emmanuel Duplessy","fonction":null,"groupe":"\u00c9cologiste et Social","circonscription":"Loiret 2e","mail":"emmanuel.duplessy@assemblee-nationale.fr"},{"nom":"Mme Edwige Diaz","fonction":null,"groupe":"Rassemblement National","circonscription":"Gironde 11e","mail":"edwige.diaz@assemblee-nationale.fr"},{"nom":"M. Paul Christophle","fonction":null,"groupe":"Socialistes et apparent\u00e9s","circonscription":"Dr\u00f4me 1re","mail":"paul.christophle@assemblee-nationale.fr"},{"nom":"M. Vincent Caure","fonction":null,"groupe":"Ensemble pour la R\u00e9publique","circonscription":"FRAN\u00c7AIS \u00c9TABLIS HORS DE FRANCE 3e","mail":"vincent.caure@assemblee-nationale.fr"},{"nom":"Mme Colette Capdevielle","fonction":"Secr\u00e9taire ","groupe":"Socialistes et apparent\u00e9s","circonscription":"Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques 5e","mail":"colette.capdevielle@assemblee-nationale.fr"},{"nom":"Mme Blandine Brocard","fonction":null,"groupe":"Les D\u00e9mocrates","circonscription":"Rh\u00f4ne 5e","mail":"blandine.brocard@assemblee-nationale.fr"},{"nom":"M. Florent Boudi\u00e9","fonction":"Pr\u00e9sident ","groupe":"Ensemble pour la R\u00e9publique","circonscription":"Gironde 10e","mail":"florent.boudie@assemblee-nationale.fr"},{"nom":"M. Ian Boucard","fonction":null,"groupe":"Droite R\u00e9publicaine","circonscription":"Territoire de Belfort 1re","mail":"ian.boucard@assemblee-nationale.fr"},{"nom":"Mme Pascale Bordes","fonction":"Vice-pr\u00e9sidente ","groupe":"Rassemblement National","circonscription":"Gard 3e","mail":"pascale.bordes@assemblee-nationale.fr"},{"nom":"Mme \u00c9milie Bonnivard","fonction":null,"groupe":"Droite R\u00e9publicaine","circonscription":"Savoie 3e","mail":"emilie.bonnivard@assemblee-nationale.fr"},{"nom":"Mme Sophie Blanc","fonction":null,"groupe":"Rassemblement National","circonscription":"Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales 1re","mail":"sophie.blanc@assemblee-nationale.fr"},{"nom":"Mme Aurore Berg\u00e9","fonction":null,"groupe":"Ensemble pour la R\u00e9publique","circonscription":"Yvelines 10e","mail":"aurore.berge@assemblee-nationale.fr"},{"nom":"M. Romain Baubry","fonction":null,"groupe":"Rassemblement National","circonscription":"Bouches-du-Rh\u00f4ne 15e","mail":"romain.baubry@assemblee-nationale.fr"},{"nom":"Mme Brigitte Bar\u00e8ges","fonction":null,"groupe":"UDR","circonscription":"Tarn-et-Garonne 1re","mail":"brigitte.bareges@assemblee-nationale.fr"},{"nom":"Mme L\u00e9a Balage El Mariky","fonction":null,"groupe":"\u00c9cologiste et Social","circonscription":"Paris 3e","mail":"lea.balage@assemblee-nationale.fr"},{"nom":"M. Pouria Amirshahi","fonction":null,"groupe":"\u00c9cologiste et Social","circonscription":"Paris 5e","mail":"pouria.amirshahi@assemblee-nationale.fr"},{"nom":"Mme Marie-Jos\u00e9 Allemand","fonction":null,"groupe":"Socialistes et apparent\u00e9s","circonscription":"Hautes-Alpes 1re","mail":"marie-jose.allemand@assemblee-nationale.fr"}]