[
  {
    "nom": "Mme Caroline Yadan",
    "fonction": null,
    "groupe": "Ensemble pour la R\u00e9publique",
    "circonscription": "FRAN\u00c7AIS \u00c9TABLIS HORS DE FRANCE 8e",
    "email": "caroline.yadan@assemblee-nationale.fr"
  },
  {
    "nom": "M. Jiovanny William",
    "fonction": null,
    "groupe": "Socialistes et apparent\u00e9s",
    "circonscription": "Martinique 1re",
    "email": "jiovanny.william@assemblee-nationale.fr"
  },
  {
    "nom": "M. Jean-Luc Warsmann",
    "fonction": null,
    "groupe": "Libert\u00e9s, Ind\u00e9pendants, Outre-mer et Territoires",
    "circonscription": "Ardennes 3e",
    "email": "jean-luc.warsmann@assemblee-nationale.fr"
  },
  {
    "nom": "M. Antoine Villedieu",
    "fonction": null,
    "groupe": "Rassemblement National",
    "circonscription": "Haute-Sa\u00f4ne 1re",
    "email": "antoine.villedieu@assemblee-nationale.fr"
  },
  {
    "nom": "M. Roger Vicot",
    "fonction": null,
    "groupe": "Socialistes et apparent\u00e9s",
    "circonscription": "Nord 11e",
    "email": "roger.vicot@assemblee-nationale.fr"
  },
  {
    "nom": "M. Fr\u00e9d\u00e9ric Valletoux",
    "fonction": "Vice-pr\u00e9sident ",
    "groupe": "Horizons & Ind\u00e9pendants",
    "circonscription": "Seine-et-Marne 2e",
    "email": "frederic.valletoux@assemblee-nationale.fr"
  },
  {
    "nom": "Mme Sophie Vaginay",
    "fonction": null,
    "groupe": "UDR",
    "circonscription": "Alpes-de-Haute-Provence 2e",
    "email": "sophie.vaginay@assemblee-nationale.fr"
  },
  {
    "nom": "Mme C\u00e9line Thi\u00e9bault-Martinez",
    "fonction": null,
    "groupe": "Socialistes et apparent\u00e9s",
    "circonscription": "Seine-et-Marne 9e",
    "email": "celine.thiebault-martinez@assemblee-nationale.fr"
  },
  {
    "nom": "M. Jean Terlier",
    "fonction": null,
    "groupe": "Ensemble pour la R\u00e9publique",
    "circonscription": "Tarn 3e",
    "email": "jean.terlier@assemblee-nationale.fr"
  },
  {
    "nom": "M. Micha\u00ebl Taverne",
    "fonction": null,
    "groupe": "Rassemblement National",
    "circonscription": "Nord 12e",
    "email": "michael.taverne@assemblee-nationale.fr"
  },
  {
    "nom": "M. Philippe Schreck",
    "fonction": null,
    "groupe": "Rassemblement National",
    "circonscription": "Var 8e",
    "email": "philippe.schreck@assemblee-nationale.fr"
  },
  {
    "nom": "M. Herv\u00e9 Saulignac",
    "fonction": null,
    "groupe": "Socialistes et apparent\u00e9s",
    "circonscription": "Ard\u00e8che 1re",
    "email": "herve.saulignac@assemblee-nationale.fr"
  },
  {
    "nom": "Mme B\u00e9atrice Roullaud",
    "fonction": null,
    "groupe": "Rassemblement National",
    "circonscription": "Seine-et-Marne 6e",
    "email": "beatrice.roullaud@assemblee-nationale.fr"
  },
  {
    "nom": "Mme Sandra Regol",
    "fonction": null,
    "groupe": "\u00c9cologiste et Social",
    "circonscription": "Bas-Rhin 1re",
    "email": "sandra.regol@assemblee-nationale.fr"
  },
  {
    "nom": "M. Julien Rancoule",
    "fonction": null,
    "groupe": "Rassemblement National",
    "circonscription": "Aude 3e",
    "email": "julien.rancoule@assemblee-nationale.fr"
  },
  {
    "nom": "Mme Marie-Agn\u00e8s Poussier-Winsback",
    "fonction": null,
    "groupe": "Horizons & Ind\u00e9pendants",
    "circonscription": "Seine-Maritime 9e",
    "email": "marieagnes.poussier-winsback@assemblee-nationale.fr"
  },
  {
    "nom": "M. Marc Pena",
    "fonction": null,
    "groupe": "Socialistes et apparent\u00e9s",
    "circonscription": "Bouches-du-Rh\u00f4ne 11e",
    "email": "marc.pena@assemblee-nationale.fr"
  },
  {
    "nom": "M. \u00c9ric Pauget",
    "fonction": null,
    "groupe": "Droite R\u00e9publicaine",
    "circonscription": "Alpes-Maritimes 7e",
    "email": "eric.pauget@assemblee-nationale.fr"
  },
  {
    "nom": "Mme Na\u00efma Moutchou",
    "fonction": null,
    "groupe": "Horizons & Ind\u00e9pendants",
    "circonscription": "Val-d'Oise 4e",
    "email": "naima.moutchou@assemblee-nationale.fr"
  },
  {
    "nom": "M. Paul Molac",
    "fonction": null,
    "groupe": "Libert\u00e9s, Ind\u00e9pendants, Outre-mer et Territoires",
    "circonscription": "Morbihan 4e",
    "email": "paul.molac@assemblee-nationale.fr"
  },
  {
    "nom": "Mme Laure Miller",
    "fonction": null,
    "groupe": "Ensemble pour la R\u00e9publique",
    "circonscription": "Marne 2e",
    "email": "laure.miller@assemblee-nationale.fr"
  },
  {
    "nom": "M. Ludovic Mendes",
    "fonction": null,
    "groupe": "Ensemble pour la R\u00e9publique",
    "circonscription": "Moselle 2e",
    "email": "ludovic.mendes@assemblee-nationale.fr"
  },
  {
    "nom": "M. St\u00e9phane Mazars",
    "fonction": null,
    "groupe": "Ensemble pour la R\u00e9publique",
    "circonscription": "Aveyron 1re",
    "email": "stephane.mazars@assemblee-nationale.fr"
  },
  {
    "nom": "M. Bryan Masson",
    "fonction": null,
    "groupe": "Rassemblement National",
    "circonscription": "Alpes-Maritimes 6e",
    "email": "bryan.masson@assemblee-nationale.fr"
  },
  {
    "nom": "M. \u00c9ric Martineau",
    "fonction": null,
    "groupe": "Les D\u00e9mocrates",
    "circonscription": "Sarthe 3e",
    "email": "eric.martineau@assemblee-nationale.fr"
  },
  {
    "nom": "M. Olivier Marleix",
    "fonction": null,
    "groupe": "Droite R\u00e9publicaine",
    "circonscription": "Eure-et-Loir 2e",
    "email": "olivier.marleix@assemblee-nationale.fr"
  },
  {
    "nom": "Mme Marie-France Lorho",
    "fonction": null,
    "groupe": "Rassemblement National",
    "circonscription": "Vaucluse 4e",
    "email": "marie-france.lorho@assemblee-nationale.fr"
  },
  {
    "nom": "M. Aur\u00e9lien Lopez-Liguori",
    "fonction": null,
    "groupe": "Rassemblement National",
    "circonscription": "H\u00e9rault 7e",
    "email": "aurelien.lopezliguori@assemblee-nationale.fr"
  },
  {
    "nom": "M. Roland Lescure",
    "fonction": null,
    "groupe": "Ensemble pour la R\u00e9publique",
    "circonscription": "FRAN\u00c7AIS \u00c9TABLIS HORS DE FRANCE 1re",
    "email": "roland.lescure@assemblee-nationale.fr"
  },
  {
    "nom": "Mme Marie Lebec",
    "fonction": null,
    "groupe": "Ensemble pour la R\u00e9publique",
    "circonscription": "Yvelines 4e",
    "email": "marie.lebec@assemblee-nationale.fr"
  },
  {
    "nom": "M. Philippe Latombe",
    "fonction": "Secr\u00e9taire ",
    "groupe": "Les D\u00e9mocrates",
    "circonscription": "Vend\u00e9e 1re",
    "email": "philippe.latombe@assemblee-nationale.fr"
  },
  {
    "nom": "Mme Marietta Karamanli",
    "fonction": null,
    "groupe": "Socialistes et apparent\u00e9s",
    "circonscription": "Sarthe 2e",
    "email": "marietta.karamanli@assemblee-nationale.fr"
  },
  {
    "nom": "M. J\u00e9r\u00e9mie Iordanoff",
    "fonction": "Vice-pr\u00e9sident ",
    "groupe": "\u00c9cologiste et Social",
    "circonscription": "Is\u00e8re 5e",
    "email": "jeremie.iordanoff@assemblee-nationale.fr"
  },
  {
    "nom": "M. S\u00e9bastien Huyghe",
    "fonction": null,
    "groupe": "Ensemble pour la R\u00e9publique",
    "circonscription": "Nord 5e",
    "email": "sebastien.huyghe@assemblee-nationale.fr"
  },
  {
    "nom": "M. Patrick Hetzel",
    "fonction": null,
    "groupe": "Droite R\u00e9publicaine",
    "circonscription": "Bas-Rhin 7e",
    "email": "patrick.hetzel@assemblee-nationale.fr"
  },
  {
    "nom": "M. Jordan Guitton",
    "fonction": null,
    "groupe": "Rassemblement National",
    "circonscription": "Aube 1re",
    "email": "jordan.guitton@assemblee-nationale.fr"
  },
  {
    "nom": "Mme Monique Griseti",
    "fonction": null,
    "groupe": "Rassemblement National",
    "circonscription": "Bouches-du-Rh\u00f4ne 1re",
    "email": "monique.griseti@assemblee-nationale.fr"
  },
  {
    "nom": "M. Guillaume Gouffier Valente",
    "fonction": "Secr\u00e9taire ",
    "groupe": "Ensemble pour la R\u00e9publique",
    "circonscription": "Val-de-Marne 6e",
    "email": "guillaume.gouffier@assemblee-nationale.fr"
  },
  {
    "nom": "M. Philippe Gosselin",
    "fonction": "Vice-pr\u00e9sident ",
    "groupe": "Droite R\u00e9publicaine",
    "circonscription": "Manche 1re",
    "email": "philippe.gosselin@assemblee-nationale.fr"
  },
  {
    "nom": "M. Yoann Gillet",
    "fonction": null,
    "groupe": "Rassemblement National",
    "circonscription": "Gard 1re",
    "email": "yoann.gillet@assemblee-nationale.fr"
  },
  {
    "nom": "M. Jonathan Gery",
    "fonction": null,
    "groupe": "Rassemblement National",
    "circonscription": "Rh\u00f4ne 8e",
    "email": "jonathan.gery@assemblee-nationale.fr"
  },
  {
    "nom": "M. Moerani Fr\u00e9bault",
    "fonction": null,
    "groupe": "Ensemble pour la R\u00e9publique",
    "circonscription": "Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise 1re",
    "email": "moerani.frebault@assemblee-nationale.fr"
  },
  {
    "nom": "Mme Martine Froger",
    "fonction": "Secr\u00e9taire ",
    "groupe": "Libert\u00e9s, Ind\u00e9pendants, Outre-mer et Territoires",
    "circonscription": "Ari\u00e8ge 1re",
    "email": "martine.froger@assemblee-nationale.fr"
  },
  {
    "nom": "Mme Agn\u00e8s Firmin Le Bodo",
    "fonction": null,
    "groupe": "Horizons & Ind\u00e9pendants",
    "circonscription": "Seine-Maritime 7e",
    "email": "agnes.firmin@assemblee-nationale.fr"
  },
  {
    "nom": "M. Marc Fesneau",
    "fonction": null,
    "groupe": "Les D\u00e9mocrates",
    "circonscription": "Loir-et-Cher 1re",
    "email": "marc.fesneau@assemblee-nationale.fr"
  },
  {
    "nom": "Mme Elsa Faucillon",
    "fonction": null,
    "groupe": "Gauche D\u00e9mocrate et R\u00e9publicaine",
    "circonscription": "Hauts-de-Seine 1re",
    "email": "elsa.faucillon@assemblee-nationale.fr"
  },
  {
    "nom": "M. Emmanuel Duplessy",
    "fonction": null,
    "groupe": "\u00c9cologiste et Social",
    "circonscription": "Loiret 2e",
    "email": "emmanuel.duplessy@assemblee-nationale.fr"
  },
  {
    "nom": "Mme Edwige Diaz",
    "fonction": null,
    "groupe": "Rassemblement National",
    "circonscription": "Gironde 11e",
    "email": "edwige.diaz@assemblee-nationale.fr"
  },
  {
    "nom": "M. Paul Christophle",
    "fonction": null,
    "groupe": "Socialistes et apparent\u00e9s",
    "circonscription": "Dr\u00f4me 1re",
    "email": "paul.christophle@assemblee-nationale.fr"
  },
  {
    "nom": "M. Vincent Caure",
    "fonction": null,
    "groupe": "Ensemble pour la R\u00e9publique",
    "circonscription": "FRAN\u00c7AIS \u00c9TABLIS HORS DE FRANCE 3e",
    "email": "vincent.caure@assemblee-nationale.fr"
  },
  {
    "nom": "Mme Colette Capdevielle",
    "fonction": "Secr\u00e9taire ",
    "groupe": "Socialistes et apparent\u00e9s",
    "circonscription": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques 5e",
    "email": "colette.capdevielle@assemblee-nationale.fr"
  },
  {
    "nom": "Mme Blandine Brocard",
    "fonction": null,
    "groupe": "Les D\u00e9mocrates",
    "circonscription": "Rh\u00f4ne 5e",
    "email": "blandine.brocard@assemblee-nationale.fr"
  },
  {
    "nom": "M. Florent Boudi\u00e9",
    "fonction": "Pr\u00e9sident ",
    "groupe": "Ensemble pour la R\u00e9publique",
    "circonscription": "Gironde 10e",
    "email": "florent.boudie@assemblee-nationale.fr"
  },
  {
    "nom": "M. Ian Boucard",
    "fonction": null,
    "groupe": "Droite R\u00e9publicaine",
    "circonscription": "Territoire de Belfort 1re",
    "email": "ian.boucard@assemblee-nationale.fr"
  },
  {
    "nom": "Mme Pascale Bordes",
    "fonction": "Vice-pr\u00e9sidente ",
    "groupe": "Rassemblement National",
    "circonscription": "Gard 3e",
    "email": "pascale.bordes@assemblee-nationale.fr"
  },
  {
    "nom": "Mme \u00c9milie Bonnivard",
    "fonction": null,
    "groupe": "Droite R\u00e9publicaine",
    "circonscription": "Savoie 3e",
    "email": "emilie.bonnivard@assemblee-nationale.fr"
  },
  {
    "nom": "Mme Sophie Blanc",
    "fonction": null,
    "groupe": "Rassemblement National",
    "circonscription": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales 1re",
    "email": "sophie.blanc@assemblee-nationale.fr"
  },
  {
    "nom": "Mme Aurore Berg\u00e9",
    "fonction": null,
    "groupe": "Ensemble pour la R\u00e9publique",
    "circonscription": "Yvelines 10e",
    "email": "aurore.berge@assemblee-nationale.fr"
  },
  {
    "nom": "M. Romain Baubry",
    "fonction": null,
    "groupe": "Rassemblement National",
    "circonscription": "Bouches-du-Rh\u00f4ne 15e",
    "email": "romain.baubry@assemblee-nationale.fr"
  },
  {
    "nom": "Mme Brigitte Bar\u00e8ges",
    "fonction": null,
    "groupe": "UDR",
    "circonscription": "Tarn-et-Garonne 1re",
    "email": "brigitte.bareges@assemblee-nationale.fr"
  },
  {
    "nom": "Mme L\u00e9a Balage El Mariky",
    "fonction": null,
    "groupe": "\u00c9cologiste et Social",
    "circonscription": "Paris 3e",
    "email": "lea.balage@assemblee-nationale.fr"
  },
  {
    "nom": "M. Pouria Amirshahi",
    "fonction": null,
    "groupe": "\u00c9cologiste et Social",
    "circonscription": "Paris 5e",
    "email": "pouria.amirshahi@assemblee-nationale.fr"
  },
  {
    "nom": "Mme Marie-Jos\u00e9 Allemand",
    "fonction": null,
    "groupe": "Socialistes et apparent\u00e9s",
    "circonscription": "Hautes-Alpes 1re",
    "email": "marie-jose.allemand@assemblee-nationale.fr"
  }
]